我咁算唔算成功人生

-拍過兩次拖
現今香港，非A0破蛋有拍過拖，非叫雞情況下屌到女人西已經死而無憾

-月入兩萬五
唔諗住升職
成世做碌柒工作機器
單身一世

成世同老豆老母住
老豆老母離開左可以比少份家用

得閒叫下雞
生活幾撚開心，自由自在

如果之後有安樂死仲撚好
老左65歲可以申請安樂死

仲叫雞？
想中武肺定性病？

依家唔好
屌住mary先

希望未來5年疫情會過
好彩既話，發現自己中撚埋即刻自殺自焚死埋

成功過月薪二萬零五百潮文個主角

認真，咁樣幾好

Thanks

無論有冇得選擇都好
單身一世已經解決人生9成問題